想買個運動用無線耳機 求推介

小弟想買個藍芽耳機方便跑步個陣用 得apple耳機成日會「冼」出黎攝唔實
有無咩好推介？ 大約$1000樓下 有無good deal?

Beatsx 900有找

巴打邊度搵到900有找？ 見到apple store賣緊1180

幫到你

nakamichi,1000蚊有找。
啱啱買咗佢隻玫瑰金藍牙，500蚊有找，音質唔錯。

有冇200 300蚊推介

Lm

jaybird x3

巴打喺邊度買